尖嘴實測聲浪近90分貝 大媽趕極唔走哭訴：細聲過旺角

今日是旺角西洋菜街行人專用區「殺街」後首個周末，不少在菜街表演的大媽大叔「轉場」至尖沙嘴天星碼頭再續「金曲未了緣」，未入黑已有至少4檔懷舊曲表演，表演聲浪平均近90分貝，其後有警方要求調低聲浪及搬位，有大媽被趕後眼泛淚光大表委屈，認為已較旺角細聲，但會繼續唱至今晚10時。

菜街大媽大叔較多聚集在天星碼頭近「五枝旗杆」附近，下午約4時許有約兩檔大唱懷舊金曲，除了電子琴，亦配備揚聲器和咪高峰等，旁邊亦有一檔表演非洲鼓。《蘋果》記者帶同分貝機到現場實測，該三檔的聲浪平均至少逾80分貝。

其中聲浪達99.8分貝的一檔，配備手搖鼓及兩個大揚聲器等，主唱的玲玲原在菜街表演3年多，「殺街」後首次轉場至天星，她說聲浪已是最細聲，強調可以接受。她又直言特意提早在下午3時便到場霸位，不少歌迷也專到場支持，又指菜街有約10個歌手朋友今日也會到來表演，但位置會視乎情況而定。她稱，預計尖沙嘴的打賞會較旺角少，因尖沙嘴遊客多，但旺角就歌迷多。

不過，一名軍裝警下午4時許到場紀錄表演檔的身分證，又勸喻包括玲玲等表演者降低聲浪，但軍裝警離開後，玲玲又再調高聲量。惟不足15分鐘，約數名便衣警到場，指玲玲的檔位阻塞天星小輪出口，要求她們搬位，又稱已有人報警投訴噪音。擾攘一輪，玲玲一檔移開不足兩米，至碼頭出口的大柱前，繼續唱歌。

玲玲事後眼泛淚光重申，表演聲浪已較在菜街細聲，形容聲浪細到連歌迷也聽不到，對有人投訴感到非常委屈及不開心，認為總有人不喜歡音樂。但她堅持今晚會唱至10時。
距離碼頭約2米便是九巴尖沙嘴碼頭總站，站內有車長休息室。有車長表示近日多了很多大媽來唱歌，大嘆「比以前嘈好多」。行駛尖沙嘴的線路的車長許先生直言近月多了很多表演者，「唱到砰鈴嘭唥，同以前簡直天同地比」，又指表演者阻礙他們工作，「上客麻煩咗，啲人企哂岀路面」。

另一車長陳先生直言「睇啲表演好過睇大媽唱歌」。他指大媽歌聲近月才岀現，而他每日只在休息時於站內停留數分鐘，暫對其影響不大。
車長卓小姐則指對於街頭表演者的歌聲已習以為常，「你話嘈唔嘈，基本上日日都係咁」。她表示，有時表演者不是唱歌而是鬥大聲，直斥「唱還唱，兩檔一齊鬥嗌，梗喺覺得煩」。她指以前只是周六日較多表演，現時一至五都能聽到，「無辦法，我哋都唔可以阻止人哋，呢啲喺佢哋自由」。

屌你老母啦 煩撚住晒

唔怪得香港而家咁多人好似撞聾咁

樓市已死

喊咩呀喊
人地個頭返工同正常市民重想喊過你呀

好撚嘈，屌你老母

去公民廣場唱啦

據資料顯示，正常人一般說話時，所產生的聲量約40分貝，而且即使大叫亦不會超過60分貝，有耳鼻喉專科醫生指出，80至90分貝的嘈音，已開始破壞神經細胞，又指若內耳每日持續不斷受震，耳內的細胞會死亡，而且不能再生，所以要小心保護耳朵。

大媽等如慢性自殺區

害群之馬

屌你老咪成班呀嬸癌細胞咁周圍擴散

去死啦臭閪腥港人！！

睇有線訪問個識廣東話既黑人都頂佢地唔順

突然好希望有架巴士失控, 炒撚死哂呢班賤種大媽

日日投訴

呢班廢老成份老綜俾哂班交趾支那雞又做爛頭卒
係咪on9過牙勇

唔介意殺埋尖沙咀

香港人可唔可以唔好咁仆街

難啲
有個蓋喺度

入境處去做野啦

岩， 大家日日打999 報警趕9 佢地， 1823 無撚用

警犬去到咪又係講幾句，check下身份證

玲玲事後眼泛淚光重申
支那雞唔做演員嘥哂

個範圍好似唔比金錢打賞 ？貼左告示
係咪會犯法

搞到佢哋無打賞 佢地仲會唱？

政府咁多年都唔做野

成班阿毛躝返上大陸啦

話撚左
你有本事就唔好用 amp 去表演
你做得好自然會有人欣賞你
洗撚鬥大聲

話就話唔比，但錢照收

走啦仆街

我記得當年有單新聞
唔知慈母定食環 企係個表演者面

你一拎地下既打賞就拉你行乞

唔知有冇人搵得番單新聞

但對大媽完全無做過囉

出咗天星即係海港城範圍，實Q 呢

每半個鐘一次 我唔信會唔得

廢老

琴日有另一個post話1823好有用

大媽幾時先聾

報警有人當街賣淫得唔得， 話有人証見住亞伯俾錢大媽同渣佢波

她稱，預計尖沙嘴的打賞會較旺角少，因尖沙嘴遊客多，但旺角就歌迷多

我屌你咩

講到咁鍾意唱歌 唔好收錢囉
一見到有錢有利是即拉

玩Eurobeat踩場

流幾滴馬尿就大撚曬咩
嘈就嘈架啦 大聲唱歌擺明滋擾同精神折磨
污染香港 真係多得你地唔少

躝啦仆街，嗰度遊客區嚟㗎
成班老坑唱歌騎騎呢呢跳老舞影衰香港
等間以為香港係咁撚cheap

小心假證供，而家週街 cam

keep住有警察去阻下都好過無

咁知道旺角人有幾慘啦

好明顯係大陸蝗黎

連登仔以為趕走班大媽出旺角
就以為問題解決左
開哂香檳慶祝
而家等睇班阿嬸同鹹濕阿叔
好似癌細胞咁遍地開花

最仆街琴日定前日TBB係度播大媽搬左去尖咀
訪問遊客會點睇 你老味淨係訪問一個大陸閪
個大陸閪就話冇問題 幾有特色
TBB班仆街幫中國做形容不特止
仲幫埋啲大媽 真係屌佢老味

唔好用大媽得唔得
用開C9

借機會趕走晒d本土文化

中國人是要管的

年青buskers 加油

如果一開始都唔瘋狂打去警署投訴噪音，日後一定變本加厲！

拉大隊齊齊帶住耳塞 每人拎一樣樂器去大合奏啦
發揮連登力量

普通市民都未喊

死廢老，求開心去廟街叫雞啦屌你老母，污染哂尖沙咀

幾時先收皮

屌你老母遊客區整臭香港

問題係黑警食環都唔執法
心照啦
擺明有黑社會撐腰

屌你老母點解支那人可以咁厚顏無恥！
旺角就係因為你呢班仆街陷家剷影響人搞到殺街
點解你哋仲可以明知自己犯眾憎過街老鼠仲有面出嚟獻世，係咪想搞到尖沙咀殺埋街，好心做人有啲羞恥心啦，你哋好討厭呀

頭先搭天星去尖沙嘴 未埋岸已經係個海中心聽到班大媽唱歌 行左一圈 發覺冇晒d busking友 好傷感...

其實點解唔去政總草地？
環境好又嘈唔到人
政府又支持藝術發展

搵支可以set 頻道既mic 去較佢個frequency jam 佢，
或者行近佢個喇叭， feedback 燒爆佢喇叭

根本就係大聲到聽力有問題唔撚知自己大聲

建議大家瘋狂1823投訴

食屎啦tvb成撚日想製造假民意
根本呢啲大媽喺大陸都係過街老鼠人見人憎

你哋咪繼續喺網上屌囉

早幾年啲本土派驅蝗行動 咪又係俾你哋笑
俾人拉晒重要好開心 拍曬手掌咁

而家冇人為你哋班撚樣做嘢㗎啦

其實點解行乞唔拉？

咪臭係
佢慢性自殺理撚得佢
但係唔好逼人哋都陪葬呀
屌佢個老母

警察做到野

抵死 自己玩寸個場

嘈一次報一次囉 警察走完又嘈的話
煩到警察做野囉

幾時有鳩嗚團？

屌柒佢地

影響司機休息 阻街 嘈音 行乞
每日經過都會去投訴

大佬！你慢性自殺，你自負盈虧
問題係我唔想死 你攞把刀黎隊埋我

屌你個閪啦
係度擾民
你班冚家富貴幾時死

尖沙咀唔同旺角
我肯定唔會畀你咁攪
聽收皮啦你班撚樣

要阻住人地比 錢佢先得

死廢中

班老野歌迷咁鬼老 本身聽野都撞撞地聾 梗係要較到大大聲 班老野先聽到喇

結果佢地只會愈來越大聲

呢班友真係好撚煩

咁撚仲意唱就去啲工廠區唱啦

認真,又難聽又大聲,佢地自己唔知

錢作怪

試下街頭表演，冇人比錢

仲黎唔黎

好過完全縱容佢哋

死老淫蟲咪呢啲

係呀係呀 90分貝唔係好大聲

影衰曬香港形象

本身佢地撞聾聽唔清楚

喂喂喂 企開啲啦屌你老母

跟本係慢性謀殺

係時候買返個旁身

流兩滴馬尿就可以以為冇事嘅話咁仲需要警察做咩

緊係玩Hardcore Techno 啦仲Eurobeat

其實一早就估到殺街冇用。

蘋果網上論壇
運輸署自2000年開始引入行人專用區計劃，目的在於改善行人的安全及流通情況、改善整體行人環境等，並於全港不同地區實施。但是，在未有適當監管下，旺角行人專用區設立18年，引伸出種種擾民問題，包括居民長期飽受噪音、阻街及質素參差的表演煎熬，甚至在假期時有家歸不得，情況極為惡劣。有政黨因而建議政府「永久殺街」，問題便能一了百了。然而，此做法如同「斬腳趾避沙蟲」，只會將問題搬移到其他地方，乃治標不治本之法。堵不如疏，政府應當作跨部門協調，由民政署牽頭統籌角色，透過監管或發牌制度對街頭表演者作出有效管理，亦須積極研究在全港其他地區增設表演場地之可行性。在當局未有完善的監管或發牌方案前，筆者同意暫停開放旺角行人專用區，好讓居民得以喘息。

發牌都無用，你認為班閪老拎唔到牌會收手？

一早話要發牌

條件係禁止所有型式擴音器

有本事就清唱

依家根同打遊擊無立別

佢地擴音器目的本身就係用黎霸地方

用大聲迫走周圍既表演者

殺街冇用 有冇諗過當地居民嘅感受

商戶快同搵旺角班前受害商戶取經點適應地獄生活啦

取消兩蚊優惠可唔可以阻到班廢老？

禁左用擴音響已經解決左
依成班小強周圍走

旺角西洋菜街租金依家實爆升

尖沙咀好似全天候開放

你班中等貴族你諗你啦

成班收晒錢要搞死香港國際形象
依家走到去尖咀碼頭 九龍公園 利東街 銅鑼灣行人區
除左有錢乞，每日收工仲有班不明大陸人比舊錢佢

如果有錢請得起殺手 真係想將佢地一槍一件

無錢賺緊係喊

負評我咁又點？
班大媽同鹹蟲會消失左

事實擺在眼前
殺西洋菜街
根本只係會將癌細胞擴散出去
搞到而家遍地開花

一早應該要busking發牌

40分貝已經可以影響睡眠質素，仲要99.8分貝唱到10點

有人係你隔講野都夠嘈醒

莫講話去訓

呢班人係唔係想集體比人打

發牌係好危險的一件事
特別無民主既地方
齋批廢老唱
你吹得佢脹

尖咀果然唔同mk

佔尖

屌，其實好簡單
差佬成日都唔知點解突然睇唔到嘢架嘛
剪啲仆街電線果陣撞正佢哋睇唔到嘢咪得囉
你睇下佢哋睇唔睇到潮聯紅頂違泊？？

去政總/支聯辦門口唱飽佢啦

發牌一定係tvb的人坐board,道理上一定係
香港無人比tvb更權威

再唔係幾個同表演有關的組織,但都女紅底
同意你
發牌一定係政見審查

就算唔批，班閪老剩返一兵一卒
死都要楝響度唱
你慌啲差佬食環會趕咩
要趕響旺角果陣都做撚左啦

最後蝗婦全部有牌，其他人waiting list

而家咁嘅政治環境 重覺得發牌制度有用

搵大班人一齊吹vuvuzela

其實叫佢地去西九文化區有冇用
反正果度依家都好似廢廢地

電影界班人理你都on9
香港唱片公司又散
得tvb係大台又曾經有文化輸出
你公民黨係完全反駁唔到政府批比tvb

公民黨幫tvb開路呢個玩法...

全港都殺街

果到荒蕪之地

好想佢快啲攻佔銅鑼灣

等嗰班企喺高地嘅貴族感受下痛苦

就算政府扮公道劃一唔批
班老畜牲大部分係綜援狗,就退休,上庭認罪罰錢好閒

你後生仔一留底就考唔到政府工, 唔可以走佬

開得細聲過係MK，但天星係有蓋，d聲焗住係度呢

人無恥 便無敵

點解唔去金紫荊廣場唱

係，發牌又好簡易治罪又好
制度對於呢啲廢物係無用
如果真係有個訊息畀人知
破壞呢啲撚樣嘅擴音器係無後果
應該就有人治佢哋

呢堆人有幾個九七前就係香港？

正苦唔係好鐘意洗地咩？趕露宿者就識

旺角議員表示階段性勝利

晚上冇拎 CNP 開發電機唔啱環保例，
環保署理論上可以搞鳩佢地

屌，好撚on9

Keep住日日1823同報警 屌你老母

潮聯真係有背景人仕你點搞

尖沙咀碼頭都冇住宿
嘈都冇太大問題
如果係特登針對大媽咁真係歧視
雖然班大媽有d影響市容

根本城管果套先得
d支那人唔打唔貼服
同支那人講道理 不如慳返啲口水啦

有冇啲咩方法可以搞鳩佢地？

每個香爐插3枝香 擺3 5 7 個圍住佢地 得唔得？

咁問題已經唔係殺唔殺街
係根本你對香港成個制度無信心
你咁講法
就算打1823打999搵黑警
佢地都係會偏幫大媽

咁既話我寧願唔殺街
以前都話唔行西洋菜街就無事
而家班淫蟲姣婆已經周圍擴散
港九新界都無得避

放3 5 7個佛經機圍住佢地？

將自己嘅快樂建築係別嘅痛苦身上

出陰招有冇得諗？ 唔小心失手 倒瀉杯嘢飲喺佢個amp到

CNP = construction noise permit，未必岩用

下面呢條會岩用點：

任何人於任何時間在住所或公眾地方因進行以下活動，發出擾人的噪音，即屬犯罪（香港法例 第400章《噪音管制條例》 第5(1)及(2)條 ：

奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；

使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；

進行任何遊戲或消遣活動；

經營生意或業務；或

操作、促使或准許操作任何空氣調節或通風系統、或空氣調節或通風系統的任何部分。

Source:

開放政府總部門口俾大媽唱歌 有冇得諗

我嘅意思係，講到尾要睇差佬咩取態

仆街大媽死全家

你求開心就可以周街放大喇叭唱歌

直接999啦

就算佢地真係犯法又點
班狗根本選擇性執法 你吹佢唔脹
屌你成班生滋狗日撚日嘈住哂
遲早攪撚死香港
呀唔係 香港一撚早已經死撚左

本土派俾人搞嗰一刻已經死咗啦

成日就掛響口呢班人唔代表我

巴士佬耐唔耐呠鳩佢地，睇佢唱乜鳩

唔洗多 呢單嘢已經證明政府有幾垃圾

分分鐘俾人投訴到份工都保唔住

屌佢地老母 依班廢老幾撚時死？

大媽借唱歌之後賣淫一樣有錢收

屌佢地老母 我就真係嬲到眼濕濕啦仆街 原本都幾鐘意得閒去下尖沙咀聽人唱歌 個氣氛不知幾正 好唔好聽一回事 起碼成個感覺好舒服 前提緊係唔會難聽得去邊啦 有個地方俾啲年輕人聚集 唱下歌聽下歌咁真係好正 但我前幾日再去個陣已經變曬 個下真係勁嬲 以前好鐘意去行下嘅地方變撚咗做大陸閪同廢老鳩叫同交配嘅場所咁 仲要冇幾多個係後生仔唱歌 心都碎撚埋！

屌撚佢，而家真係分分鐘18區都有

咁你想點 係咪會掟磚

試下用依招

人地叫自己做歌手朋友

你唔去試

咁分散左每班人又勢孤力弱左嘅姐
不過好似其他人話齋
武勇果班而家仲點會同你班港豬搏丫
唉

咁你講依句野又想點？有咩意義？係咪想係咁打擊人做乜都冇用所以應該乜都唔做 講都唔好講就最好？垃圾就係你依種人 永遠唔會反抗亦都唔會進步

捱過胡椒噴霧又要同你講
冇撚用㗎捱完 你哋班人淨係識指責前線對抗嘅人㗎

咁撚鍾意唱好心佢哋躝返去k房啦，俾返個地方我哋班後生。

屌你老母醒未呀？佢地目的就係想殺埋尖沙咀呀 殺得旺角 殺得尖沙咀 可以殺埋中環 可以殺撚曬成個香港呀 令到成個香港冇地方玩音樂呀

你退一步 佢地行前兩步呀 醒啦仆街

笑撚死我，歌迷？咪又係死廢老淫佬 當正自己大明星 人唔笑狗都吠啦

啱啊

班人自己聽到聽覺受損咪覺得細聲左羅

我明唔係所有對抗都有好實際嘅作用 但總好過連意志同心都死埋 佢地就係想睇香港人做乜都覺得無用 所以至少唔好自己人打沉自己人！

顛佬地鐵放火就敢
又唔見佢擸刀斬果班閪人
香港地連顛佬都廢過人

香港無雙

旺角：焦土狀態
一粒核彈炸埋黎化為烏有

尖沙咀：戰場
許多年青人、歌手客串文化 vs 旺角遺民
就好似戰後既阿拉伯同以色列咁

銅鑼灣時代：年青buskers
城市echo主場，守符住

中環：外國buskers
外國人多，少唱k，多獨奏

西九：年青buskers
有牌既buskers, 山卡啦咁荒蕪

天水圍銀座：廢老
屯門公園：廢老
唔想講

諗返起殺街前幾個星期先係銀座聽完一對年青busker唱歌，而家得返對死廢老

屌你老母要唱去政總樓下大把位

諗起呢幅圖嘅拉登版 有無人有

屌你老母成班老雞 搵食死開一邊啦

添馬公園咪又大又多位囉
做咩唔去啫

邊會有黑警去架？尖咀係蝻睇場架嘛

叫佢哋去睇金紫荊廣埸， 嗰度又唔會有真正香港人去

返去大陸啦屌 咁愛國唔好落嚟

999係緊急報案

你咪試下打去lo, 比人屌返你唔好濫用

而家用1823投訴, 每一日投一次, 如果無進展就投訴埋區議員

complain noise都算濫用？我成日都打嫁喎

全天候開放？邊個24小時都要ot
有錢洗得鬼推磨

感謝你為社會低層發聲同將香港人精神發揮得淋漓盡致

海港城明店快d 出聲同閪班大媽面啦

越來越少遊客買野喇！

仆街死啦支那賤畜慰安婦

緊急事故先用999

最合理係打返去果區既警局

同埋你估打999就會有警察立即趕去清場咩, 想趕走班大媽根本要用政府手段, 警察咪又係聽order有人投訴一次就清一次, 唔會斷尾

個到冇酒店咩 ？

大家小學有無玩過臭蛋

每半個鐘報一次警

正想講玩遊擊，丟雞蛋丟屎

哦,佢地係天星落船位塞住哂
呢家我出唔到去
好多人我恐慌症就黎發作
快啲搵警察黎幫我

走啦蝗婆，屌你老母

尖沙咀D鴿可唔可以有D靈性係咁打賞D白鴿屎比佢地

仲有荃灣西個大公園

委屈你老母

屌那星

其實支那大媽應該係政府比錢養，所以黑警唔會搞佢地

要搞佢地只可以靠自己

其實禁止用擴音機得唔得呀！
真係好嘈

今晚睇有線見有便衣警都頂唔住班大媽同佢地嘈，
搵人拎定雞蛋，番茄同屎對住玲玲大媽黎丟，
跟住就對住上東張講「我地係求開心」既伯伯黎丟，咁先殺一警百

冇阻嚇性既話，你點趕都趕唔走

每日都報警投訴噪音

可唔可以搵塊無人爛地比佢地玩飽佢

好彩唔係住尖沙咀
利申 已負皮

牛鬼蛇神

屌你老母呢班死鳩爛臭西好心全部死撚曬啦
旺角行人專用區比你班冚家剷搞到變撚曬質
每日咁多人死唔見呢班臭西死

申請禁制令大家攬炒

原本碼頭 有好多唱得好好聽嘅人表演

香港人反擊屌晒佢哋老母

試吓唔小心倒瀉水落佢哋啲喇叭度

同打1823

要好似光復上水咁一大班人趕佢地走先得

就係聾左先要開咁大聲

用相同頻率嘅 收音咪幹擾佢哋 有冇得諗

其實我地一大班途人係佢地表演場地兜口兜面直行直過得唔得 咁係咪可以阻鳩住佢地

大陸廣場的確又大又闊，班HIHI 想點嘈都無問題但呢度係香港 又無水準又只識大聲

難d 去scan 佢地用緊咩frequency
普通mic 由400.000-900.000Hz都有

同埋如果玩feedback, 我諗行埋去放mic 位ching 會瀨野先，然後到途人，最後先會燒喇叭（或者未必燒）

一齊行去圍住啲仆街得唔得

干擾佢地d喇叭啦，開到咁撚死大聲，成班廢老跳老舞阻撚住哂

天氣咁熱 想玩潑水節

逐個channel 試囉

香港人俾人恰到上心口，冇眼睇

祝呢條死廢老快D死全家

咁鍾意唱去政總唱喇屌你

再咁搞法
遲早逼到人精神病
話唔定又有強水狂魔出黎

咁撚委屈
去跳海伸冤囉

班大媽團結就是力量 到時狂魔都怕左佢地

佢地啲所謂歌迷梗係咁大聲都聽唔到
一個二個成日聽咁大聲已經慢性失聰
班大媽自己都係
所以先唔覺自己大聲

如果有人集體罷搭天星或者罷去海港
先迫到商家佬俾壓力政府做野
市民投訴班警犬只會hea做

尻叫都可以講自己係歌手

至前d淋強水放火顛佬去撚晒邊，淋班仆街一鑊全港當你英雄

祝呢班所謂既表現者百病纏身 長合百歲
屌你老母新移民支那雞

正宗自私香港人

係咪只能夠報黑警？1823有無用

班友好惡死 實出手郁你

咁都叫最細聲
根本呢啲所謂街頭表演已經惡化到變成一個環境及公共衛生嘅問題
而家啲噪音係有害市民健康
點解政府可以乜都唔做？

100分貝係擾民
90分貝就唔係擾民？
大灣區咁撚多發展機遇
死柒去大灣區唱啦

唔係唔畀你表演，但可唔可以畀返d品味
下下都係唱歌又重係唱舊歌跳老舞
你地轉拉小提琴管樂實冇咁多人屌
你地缺少嘅係品味唔係細唔細聲呀

表演完有下場架

有時有d廢老話點解之前果班得，大媽唱就唔得

屌你驗下耳啦，順便驗埋眼

求開心落夜總會啦屌你老母死廢老仆街

咁要睇你人夠唔夠多
一檔最多咪十個人

D電子器材溜電好危險

不如比佢地去金紫荊廣場到唱 反正得大陸人咁滯

已用1823投訴

做野啦19政府

連登有人肯出先算

好心去畢打街 龍和道 花園道唱

呢個政府幾時有做過嘢

聽個班廢老黎架嘛
聽覺退化撞聾咁實話細聲架

香港搞成咁，真係好想有個英雄再次召集香港人，一齊去掟佢地蕃茄攞番尖沙咀

建議大家行過就投訴一次

無人俾錢丫嘛

咪on 9 啦
廢佬係旺角會塞錢俾大媽ga
唔通真係為興趣出來搏屌咩

if you can't beat them join them

要開心咪去唱K囉
不過要比錢又冇錢收

屌呢班老嘢真係好撚自私 為左一己娛樂影響成個區市民生活 好撚心你得閒無嘢做去做下義工幫下個世界好過破壞佢啦屌

成撚日講咩夠人就光復到的人都係呃自己

班大媽係拿綜援,金主係就/已經退休的香港人

而你班後生一出手就整花自己file係影響好大

認為總有人不喜歡音樂

^屌你 咿嘩鬼叫咁唱歌同人講係音樂
根本就係噪音 咪撚侮辱音樂

之前又話收錢犯法
依家做訪問講埋話有打賞又無事

好提議，果度地方大
基本又唔會有香港人
然後放兩架美食車係度
等班蝗自己嘈飽佢

越睇越嬲
最好殺哂佢地

屌乜撚遊客都俾班中年臭雞嚇走 唔走印象都唔會好 全世界都以為香港咁無質素

唔知香港人會唔會再搞遊行等政府留意下
屌 依啲咁既新聞過左就冇人會再講再提
打鐵趁熱

真搞撚衰曬
勁多遊客去尖咀海傍